（1q）基督徒犯罪之後，要飲咩飲品？

如題 求秒

恒大礦泉水

啱 恆大係畀太懶惰嘅人

提示：係一句歌詞

已經3小時了

睇嚟樓主要飲恨啦

點啊大佬